有冇人試過sssdp trans上八大?

有冇Ching試過係sssdp trans上八大
想知大約要乜條件同埋麻唔麻煩

Non-Jupas

21/22 NON-JUPAS 專區 [1] 新學年大家加油

sssdp係乜？

sssdp 就讀埋佢啦 仲諗trans 你讀完個sssdp之後去讀個master 洗底仲好啦

唔撚好玩啦大哥

例如明愛上八大有冇人真係成功

睇返excel其實有nursing trans去HKU

咩U咩科

幾撚時有玩？

GPA大約要幾多到

3.3-3.5

同問

sssdp ，year 2 ，點算，好想tran，有少少後悔無讀asso，當年聽講asso啲人好勁所以無報，唉屌，無錢讀master 點洗底

即係收收收得皮